射眼=入機場 射心口=？？？

聽日有冇行動回應？

起碼罷日工？

落街問啦 dllm
今日都仲未完

入佢中路

一定要回應班狗嘅暴行

依家唔討論 聽日點行動

不如聽日三罷

攻機場

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

入石崗機場

罷乜鬼工呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

推

禮賓府?

不如罷工 再揸春袋

Push

罷到我切
用下腦都知罷唔撚到
就算係和理非被殺都罷唔撚到

而家香港既情況就係, 你死你事, 關我撚事
姐係就算係魔警果邊有人死
香港人都係WFC

成日以為做弱者果方被殺死可以感動世人
根本係世紀大笑話

搵林鄭同狗隊最大幾件?
擒賊先擒王?雖然我知擒唔到中共

由我叫停你班玉碎派出黎送死果刻起
已經知道香港係走緊64劇本
姐係雙方有死傷, 都冇可能搞到全港自發三罷, 增加或者逆轉民意

你諗下你班情同手足既隊友死左
你地都唔撚敢幫手足報仇,血債血償既
外人會幫你地報仇, 自發三罷?

push

黎多次多區起義就可以三罷